千祈唔好咁做

千祈唔好咁做

1. 搵朋友買一架車
2. 你朋友畀人偷咗架車
3. 架車撞到一啲green object
4. 架車畀人燒咗

保險賠失車，green object又少咗

1/10

2/10

邊個渣？

3/10

講就勁 0計劃鳩UP